想問澳門 人口比例如何

？